特首推出新的惡法-- 但是香港人可以對付那個惡法

緊急法 ,Cap 241
第二節--Power to make regulations
。。On any occasion which the Chief Executive in Council may consider to be an occasion of emergency or public danger he may make any regulations whatsoever which he may consider desirable in the public interest.
=======
據悉，這是湯家驊對 鄭月娥 最新的法律建議。
======我的評論：
Cap241 可能是違憲【參詳 基本法第48條，56條】，違反香港人權法 【the Bill of rights】, 違反 ICCPR 。
昨天我說了，關於 堪輿學 與 湯家驊 ；
我希望香港人【包括政客】好運。

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳